【主場456,爺爺要針了】阿仙奴17-18球迷吹水區 DCXXVII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

[center]曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

[red]其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

on9 topic

1

做番迷雲黨了

1左

針你老母牙 反雲狗

出面鄰居post個幅2000負皮嘅圖係乜事？ 有咩典故？？

爺爺步入執教阿仙奴尾聲

lin?
廢事搵

爺爺針了

熱門個度有，幅圖左邊有個女人，右邊係民國城寨相咁

又開始反返爺爺

(有圖）鄰居好恐怖

【體育】射手迪亞高哥斯達雖在養傷，但仍然被納入出訪阿仙奴的大軍，令人懷疑他有機會披甲。

迪亞高哥斯達（Diego Costa）於歐霸盃8強對士砵亭時腿筋受傷，已缺陣了3場比賽，雖然目前已經復操，但教練施蒙尼日前透露：「軍醫告訴我們，哥斯達在次回合將可以出戰，但別預期他能夠在首回合披甲。」

不過，施蒙尼仍然把DC納入在周四歐霸盃4強首回合出征阿仙奴的大軍之中，未知這名西班牙國腳是否已迅速康復，能夠於酋長球場強攻阿仙奴。

要是DC於首回合可以上陣，相信兵工廠領隊雲加會非常頭痕，因為當他效力車路士時，對上2次面對阿仙奴，合共轟入2球，而且令中堅梅迪薩卡及哥斯尼領紅牌出場，可說是阿仙奴防線的剋星。

當我地後防狗咁撚

米8 + 老鼠
想要幾多粒

準備456了

希望爺爺拎到R霸

仲有搞到加比爾2黃一紅呢

可能太核突掛

輸就輸硬,睇下輸幾多粒者

今晚然三粒都唔穩陣

其實我地mk都出得！

做咩撚野呀屌你

主場 1:3
作客 0:2

今晚full team

反而決賽一場過都叫有得打下
而家打主客2回合仲要MK出唔到爺爺實俾下體會撚死

mk應該要啪針上場

主場炒下體456，施爺爺要針了

根本沙皮狗仲養緊傷 唔會勉強出佢
施蒙尼靠嚇姐 驚西咩

呢個真
信爺爺啦

今晚出佢仲入埋阿狗波BIN曬你地

下體會好似近四場作客不勝
要晉級就要主場搏到盡
作客聽天由命

22年信錯左幾多次？

佢都無野爭啦,4場作客不勝無咩參考性
反而阿狗2018聯賽作客1分都拎唔到就真係.....

次次去到16強信爺爺都出局

無錯過啦

次次都信佢會輸波
無令我失望過

年年1,2月崩盤都話期望下年
但下年次次買人都DEADLINE FIGHTER
之後開季買人前已經狂失分搞到無得追,不斷LOOP

其實下體近況麻麻
近5場只係得1勝
有機偷雞

爺爺做開英超華陀，專門幫人反底牙

今晚5：0炒鳩佢

出現了

咁快出院拿??

出咩院牙

各位手足幫手投龍仔啦 比人反cup左了

西甲隊唔食英超華陀buff 唔驚

佢地話你比老婆打到入院

成朝唔見你,又聽你講同老婆嘈完
以前你針了入左廠

老婆清咁強悍典會針

上進心又冇，又餵唔飽老婆
老婆嬲嬲地打到手足入廠

其實我廠今季主場好勁
18場44分，鏝超曬班都係17場46分
我廠主場場均好似係入3球以上

咩事？無追post

作客蟲

屌你地牙

上個PO第10頁開始

得最後十分鐘勁

作客應該同西布朗差唔多

Yes
睇下作客成績，成季贏得2,3場

唔好勉強呀
真係要針的話過曬D錢俾我,我會幫你睇住你大食老婆同個囡

今晚贏10球但下場要作客都唔穩呀

作客16場13分排第十二

唔想咁快死幫你睇住你個囡算了

主場 vs 強隊
0:3 鏝
1:3 獌
3:3 猁
2:2 軌
2:0 熱
1W2D2L

作客
1:3 鏝
？獌
0:4 猁
0:0 軌
0:1 熱
0W1D3L

俾人入成19粒
入就入得9粒

今季聯賽對 big six 贏左一場

垃圾後防

食熱狗

投左

一早投左

25m 買Leno
5m 買伊雲斯
免簽迪維積

屌那星 miss咗個鬧鐘 諗住7點起點知依家先醒

考試 ?

Evans 5m 簽唔到啦 中游大把隊爭 應該起碼15m啦

溫書

有release clause
5m以下就得
不過要睇佢想去邊

西狗降班可以用5m 簽佢

其實有無可能5m內完成曬組軍
龍:horn(5m)
中堅:迪維積(free)
中場:max meyer (free)

Horn留隊牙

邊到講牙
有無醬油牙

投左共

Butland 應該會走？

下面兩個salary 加埋應該高過ozil 先得

我地清埋金寶主席贊奶 ooo
有啲空間既

唔要垃圾龍門 又短 仲衰過ooo

今晚要爭氣

唔是話同hector一齊續約打德乙咩

好過 cech 同 ooo 啦
Btw 196cm 都短

估計手足至少 200cm

淨係條J都200cm

google搵唔到續約消息牙

With four matches remaining of the Bundesliga season, it will be difficult for FC Köln to avoid relegation. The club are rock bottom of the table and must win at least three out of four games just to have a slight chance of staying in the Bundesliga.

But, even if the club go down, goalkeeper Timo Horn says he might stay.

"I won't rule out staying here," Horn tells General-Anzeiger.

However, the 24-year-old also underlines that he can't make any guarantees.

"On the other hand, I can't make any promises at the moment, because I don't know if I'll be able to keep my word. I'm open and honoest about that," he tells General-Anzeiger.

A move to another Bundesliga club could also be a possibility for Horn. According to Sky Sport, there is a release clause in his contract that means he can leave the club for €9 million if FC Köln are relegated.

3點開波 聽日仲要番工

Me 攞假陪雲加最後探戈

拿卡同比狗打交

might牙
即係都可以係黎牙狗

施蒙尼識唔識敬老？

系牙
不過佢今季都唔係特別勁

淨係請左次回合個場

佢好d 定Leno 好d ?

險簽了就好了

算係咁啦
佢個護級後防
拎過幾次motm
撲救一定唔成問題

請左決賽

both not outstanding

岩晒啦冇爺爺又唔科水，阿狗呢 d 中下遊出神龍

兩個今季都係穩定撲救
但無乜深刻印象

個問題係護級龍去大會幾大機會 fail
因為要習慣全場唔係太多撲救都維持高集中力
另外對用波要求高好多
所以 88M oblak 先咁多大會流口水

入到決賽再請

same 希望今晚唔好大炒 留番D希望睇次回合

醬油
最好踢跛比狗條咸家產

但Leno 係德國國家隊3號龍門？

X2

兩回合都炒鳩佢地啱架啦

比狗近況回勇喎

冇source ，搵人報驚

leno好似係德國3號龍?
可能leno好少少
不過貴15m
對得50m轉會費既阿仙奴黎講
有少少唔抵
買horn唔買leno,仲可以補多一個位

圖都無張

全盛時期呢張相可以用幾多次

比狗打FIFA好勁

Horn 後生
平平地搏下 ok 既
不過驚踢到猁個 model 咁

Model子梳咗迪基亞頭之後好似勁咗好多

20m 內博我過

不如試下美斯
之前睇都幾好

9M release clause if relegated

唔係仲有過馬天尼斯 ?

青年軍變一隊係 huge jump
踢多一兩季聯賽盃再講

【星島日報報道】馬德里體育會進攻王牌基沙文盛傳今夏轉投巴塞隆拿，防守核心奧比歷亦大有機會加盟巴黎聖日耳門。這名斯洛文尼亞門將更疑似跟教練施蒙尼不和，周二指牀單軍團因疲倦才連續兩仗食白果，施蒙尼卻立即公開否定這說法。

奧比歷今季各賽事為馬體會把關四十一場僅失二十三球，總共廿六場保持不失，周二解釋球隊近兩場西甲一和一負的原因：「球隊過去兩仗都沒有士哥，是因為疲勞。不過，我們只要全力以赴，就會忘記疲憊。」

然而，施蒙尼公開唱反調：「任何工作都會疲勞，當你由六月不休止地工作到翌年七月，任何人都會累，但這不是藉口。」外界認為兩人的關係已經破裂，有傳聖日耳門趁機於今夏以八千七百萬鎊（約一億二千萬港元）買斷價收購奧比歷。

馬體過去兩仗都沒有士哥
BTW, 奧比歷87M

睇佢兩個樣就知玩緊啦

中移vpn

搞GAY下話 打交

25 歲 = 玩多 10 年
表示好過同期迪基亞/古圖斯

拿卡有陣gay味

表現

最好今場都唔好出

wenger out 主場都比人炒

對巴黎黎講
我覺得80m買個top3龍好抵
佢依家係差條防線姐
執埋應該沖到歐聯啦

祝你全部d range呀反雲狗

enough is enough

你牙 又自爆睇波

講得好

沙皮可能出得

細梅完封佢

雲加再臨歐聯決賽帶領巴黎人戰勝巴塞

Ff

呢句野好熟 年年都聽到

年年都有野廢

年年都係防線

歐聯頂級球會psg幾時先入到r聯4強

換個右閘+中堅就夠啦
夠膽就60m 買比狗走

打包細梅加比狗啦
150m 賣哂比佢

點解要貢驚沙皮狗 傷完都無態

打包馬些路拉膠加 Oblak

驚既唔係對手
係自己後防多啲
比狗細梅輪流自爆

今場怕且都係1：1或2：1

施蒙尼想fake爺爺

今晚mk復出 爺爺fake返佢啦

爺爺可能都fake佢地 今晚正選可能個個歸位

咁樂觀

我愛爺爺

3:0, 4:1, 5:2
最少贏3粒

搵10幾隻雞撩下體會班人扑野，今晚實腳軟

淨勝兩粒都收貨

淨係羊都入3球啦

上場對俄仔都差d出事,睇唔到今場對下體有乜機會

唔輸都收貨了

唔理你信不信
我去買讓主同埋5：0

今晚打撚到電話佬喊住搵老母啦

買主其他

搵綠日子啦， 大把窿路

Atletico Madrid's squad that will travel to England is announced.

0:0 唔失作客入球
作客MK 復出再打

佢老婆已經夠

爺爺特製晚餐

你地大把錢,掉D落海都唔緊要啦

贏硬呀係

真窮毒

要贏下體今晚真係唯一機會 當一場過咁打
下場作客今年廢撚過屎 唔使睇都得

屋企無cable
有咩地方多阿9一齊睇牙

訓啦清，做咩要燃燒生命

Now 有

上黎9up咪得

爺爺最後的探戈

嘩我以為你路狗嚟 做咩改到咁徹底

羊都唔踢得

歐洲足協破例

咁今晚過數比球證算啦

爺爺最後兩場歐洲賽

爺爺最後的阿狗r洲賽

可能仲有場決賽呢 可能

最後一場歐洲賽主場

我以前一直都係呢個名
之前因為路狗先轉
而家決定用返呢個名

爺爺自爆
任務完成

唔係要交essay都坐車落倫敦睇爺爺係酋長最後一場歐戰

Poor time management

同學校講要十卜爺爺所以要求改deadline

諗住為咗睇爺爺final 都唔去
Course 可以retake 爺爺冇得再教

雲加

又9up

屌哂你地牙

快

贏和都唔緊要 曼緊要唔好輸作客入球🙏🏻

如果當年pussy 冇走留多兩季，牙犬有冇可能攞到英超

Yes

條後防線好難唔失波

得罪講句 阿狗主場贏唔到 其實已經輸左

Mesut Ozil had a hand in five goals in seven starts against Atletico in all competitions (4 goals, 1 assist) when he played for Real Madrid.

拿卡打交？

皇馬咁多人走位典同牙
牙犬企定定踢波牙

得罪講句 阿狗主場就算贏到 作客都會比人反CUP

感冒童

上面果張無update牙
好似好多都出得返

Van Persie
Podo Cazorla Walcott
Arteta Ramsey
Gibbs K6 M4 Sagna
CCC

Sub: JJ, Arshavin l, Coq, Monreal

其實應該唔夠拎英超

隊撚到比狗個菊花就黎失禁

Atletico Madrid have scored 15 goals in their six Europa League games this season, giving them the best goals-per-game average in the competition (2.5).

Diego Simeone is yet to lose an away European match in England as Atletico manager (W1 D2), with one win and a draw against Chelsea and a draw with Leicester City.

希望手足投資時唔好失去理性

左閘依然係垃圾

買左5舊水讓主
無得豬牙

Pussy 留唔駛買 podo / giroud
可以入另外啲人

Gibbs 果兩季踢得幾好
Monreal coq 果陣垃圾黎

個陣podo 定位係左翼既位就應該點都要買
基佬就應該唔會黎
25m + 10m
最多有返35m 買個左翼

五線普 今季好似返生 入左幾球
踢j league 都拎唔到神射手 隻左腳重炮呢

一開始 podo 正前黎
柒到仆街先轉翼

子普：

神戶真心廢, 唔關普狗事
反而去你話去川崎D主攻隊就有機會

主場先係好唔著數

咁可能我記錯

Hleb同法明尼唔走, 07/08個陣夠挑戰多幾年英超啦
個時個陣好後生之嘛, 好似全英超歐聯平均年齡最低
仲要去到10/11開始還少左好多債
可以越洗越多錢換人

兩條友一打起左一年就走, 冇左隻勁防中好撚傷

主唔主場先都唔夠馬體踢

報紙佬又看圖作文

國家隊左翼 科隆拜仁 中鋒 不過踢法黎講都係ss

個教練搵佢拖後,造波派牌

爭埋單唧

個時好似仲有太子未傷殘版

Diego Costa has scored three goals in six matches against Arsenal (all for Chelsea), scoring in his last appearance against them at Wembley in the FA Cup final in May 2017 - he also scored the winner at the Emirates in a 1-0 victory in January 2016.

佢好似今日唔出

再睇返沙卡d長傳真係痴撚線
係雲加用得唔好定英超冇乜機會放長傳

施蒙尼唔好同爺爺爭啦 下年都有R聯打

Gareth Bale was an unused substitute as Real Madrid beat Bayern Munich 2-1

The Welshman's future at the Spanish giants is looking increasingly in doubt

Buy?

07/08應該未有佢
全盛太子(即係一出道嗰年)已經係拿斯利,艾沙雲
HLEB唔走就一定唔會再買左翼, 拿斯利踢左翼唔得, 成績唔好先夾硬冬季再入艾沙雲
推返拿斯利踢攻中/右路 (其實都完全冇翼既功能, 靠沙格拿D垃圾傳中)

英超迫得太快
踢意假一定唔同
因為養生波

Bale + 阿狗獸醫

兵不厭詐

頂牛奶個文員位

果陣太子借去保頓

咪係

會唔會熱刺買返佢
還掂孫興民就黎要當兵
而家洗7-8千萬又唔係咩大錢
近年咁玻璃皇馬都唔預收得返1億掛

爺爺教皇馬會唔會拎到歐聯？
更衣室爺爺應該搞得掂

佢早一季自己都踢到迷失左
係呢季開始打得好 不過英超隊隊對住阿狗都縮後防線 好少用到長傳

個陣咪變左經典既塞中路戰術
Nasri 慣入都切入中路，Sagna d crossing 下下傳去對面
右路根本上廢左一半個陣
Eboue 踢完翼位又踢唔返RB

獌都可能...摩老type球員

49000應該會出手
如果放左Martial

嗰陣最廢係防中
中堅唔係廢但係真係太矮, 成日俾人屈角球

其實近排都好多長波
比左邊
唔知係因為夢遺走到位定咩
佢好小長波比右邊

比狗都唔走位 淨係識企係45度角
就算攞到波都係回傳

Fit 哂摩佬
閘出身防守好
燒味勁
身體質素強
反撃自動波
屈個人能力唔駛教

次次見佢爆爆下收速回後就燥

全盛Eboue守死細哨
都唔知雲加做乜洗900萬磅買沙格拿
唔係唔勁, 但係可以洗喺第二度啦
仲要搞到愛不愛變四不象, 俾球迷噓
明明0708夾路斯基勁到仆街, 打晒條右路
基錯又係勁到仆街, 嗰場閪波之後直頭所有能力值減-10咁

有時硬走會失位
攞到波冇人接應唔傳返後可以點
近期出波好左啦

其實成日見到D閘位球員硬爆落底出波
唔知點解咁撚高速既比比鳥會做唔到
佢直頭係試都唔會試
有人 -> 傳後

多數時間落到去都冇人喺禁區
點斬
Laca 太鍾意拉後入中場少入禁區

Eboue 真係可惜
推左上去右中之後就冇乜踢過好波

希望遲下會好返D
MK恩, AUBA同拿卡幾鍾意換位踢, 拿卡墮後少少佢地又識自己入禁區搵機會

其實冇翼配合都係一個原因
RM 入中間
又閘如果亂出波 (尤其禁區冇自己人）比人閘出黎
閘已經失位同冇人包

羊冇拿卡好似冇咁sharp
買哂兩個互補不足

Mk auba多仔體系唔自私多走位
拿卡係施蒙尼睇中既射手
加埋奧燒幾好

羊同 MK 最夾
好明顯係夾開
其他人我稔都要夾多季

望就咁望啦
難得夏卡又進步左, 藍斯又返返黎, 仲有埃及仔; 呢三條友唔好退步就得
真係執返兩隻中堅就差唔多
不過新教練如果係要有好強既翼既話
分分鐘會拆散MOLA組合...

Arsene Wenger: I want to manage another top European club

去巴黎啦

爺爺 x 屁馬
慈父出敗兒

得50M,買2隻垃圾中堅都無埋啦
仲講咩買勁翼呀

如果要換隻 50M 以上既翼多數要賣 Laca
前面三個 MK 羊 2 個鐵膽
如果保守啲既領隊要 433 除時左 MK 右燒

Agger GK +CB la

同祖記交換

雙箭頭是最佳解答

係公海見到個post話係google interview題目，諗起我果時去PolyU interview都問過類似問題，連埋我在內既5個candidates都係鳩估

其實 50M 個 source 全部來自 telegraph
似放流料驚人座地起價 / 9 up 多
成班信到十足十

又睇下點,到時又BIN9 6C

有歐聯踢/歐霸冠軍資金都可唔同講法啦
邊有咁快定死 50M budget

真係希望無錢就盡快同免簽有實力個班傾左先
唔係又要賣好多人換舊細錢買一個

我見工都遇過呢類題型
個陣係問咩 港鐵每日有幾多人搭

Gbus interview: 今日恆生指數幾多點？

廣告版好似寫3定400萬人次

我果時係每人派左個同樣大細既波，問一架double deck bus可以裝到幾多個呢d波

呢d問題真係好撚on9

如果你係in MTR，咁我覺得呢樣合理，都係一樣需要知道既野黎

我果時in個degree咋又唔係見工，撚識咩

咩cup牙

你都唔識

唔係MTR黎...
我答左200萬...

唔怪之得無請

泡泡池果d波呀 -_-" 結果5條友都係鳩估…最尾好似冇一個有offer…

估乜牙,直接答唔知算啦....

到最後佢一定問你有無問題
你話：
我有一個個問題想問
每人派左個同樣大細既波，問一架double deck bus可以裝到幾多個呢d波

我諗佢係想要d有logic既推算，但果時撚知咩係logic咩 大佬我考DSE架咋

可能計左駭聯了,要俾解約金爺爺無辦法啦

hi chingsss

就算真係有實物可以試,都會因為擺個方法/壓力唔同有影響啦

今晚要睇了
爺爺冇乜幾多場波淨

問番佢一碟茶記碟頭飯有幾多粒米
鳩知咩屌你老母

問你有幾多條頭髮 就話唔會錯姐

rich 到

all 針，爽

爺爺今晚都針啦

炒股狗攬住爺爺一齊針

【體育】馬德里體育會主帥施蒙尼承認，他把剛傷癒的迪亞高哥斯達納入大軍，其中原因是提升士氣之餘，亦以之威脅對手。

馬體會今日在歐霸盃4強首回合征戰阿仙奴，當被問到召迪亞高哥斯達（Diego Costa）入隊，是否以之威嚇阿仙奴及提升自身士氣，施蒙尼答得坦白：「以迪亞高哥斯達而言，我認為這些都可應用在他身上。」不過他重申，DC在英格蘭或西班牙都令很多球會吃苦頭，故不是阿仙奴的「專利」。。

DC於歐霸盃上一圈對士砵亭時腿筋受傷，缺陣3場比賽，教練施蒙尼之前尚且表示別預期他可於首回合披甲，豈料最後仍把DC納入出征大軍。「他的體能改善了，在周二努力練習，也在周三練習，他可能出任正選或列後備。」言下之意，傷癒的DC其實未必會正選披甲。

這位狂牛射手倒是兵工廠大敵之一，過去6次鬥阿仙奴射入3球，自己兩次領黃牌，同時後導致基比爾及梅迪薩卡領紅牌，絕對是「惹火尤物」。

食屎狗黎

希望牙仙奴今晚幫手教訓西甲西波

驚條西咩
最多咪輸
有咩好驚
未試過咩

爺爺上次打四強係高貝利最後一次歐戰 今晚咁岩最強都係爺爺係酋長最後一次
預計1:0

1:0

阿仙奴 (主隊勝)
1 : 0
6.75

New: Wenger: I’ve played Russian roulette every day for 35 years, now I’ll have no gun p1r.es/2KihYKC #arsenal #afc

那麼，雲加會像之前哥迪奧拿離開巴塞加盟拜仁慕尼黑時那樣離開一年時間嗎？雲加皺著眉頭說道：「一年太長了，有365天。」

誰人曾照顧過爺爺的感受

待我溫柔 吻過我碌鳩

好撚悶

好波牙 今日又要唔知幾點先做得哂d野了 番工萬歲 long live fan gong

Rich

Tonight’s Europa League semi-final first-leg match against Atletico Madrid marks Arsène Wenger’s last home European tie as Arsenal manager.

Ching 神ho ball

an era’s end

普狗大把Cash

番工都一路諗住今晚場波，一定要贏呀！

有無人諗住今晚唔訓
三點開波 聽朝又番九點 無時間訓了

番6點

撈咩貢早

贏係100%嘅事

我冇得訓 好多嘢做

手足生產力

係返工都好啲有人工收
Sem尾多嘢做到仆街

收工

Final一到就忙到想死

跟roster番工

原來手足都是final中

終於可以休息一陣

屌完樹窿嗱

發現傻人案

今日放幾點呀?
如果你早收番到屋企咪可以早啲訓完再睇
再唔係就直接撐到聽朝

射波咪得

而家馬體會有邊個今晚唔出得？
阿狗係唔係MK唔出得？

下體會讓兩閘
哥狗入左大名單
阿狗冇 MK
Ozil sickness 不過應該出到
Elneny out for the season

好，就拎一千蚊！阿仙奴冠軍

巴打好勇武

我當拎來賭雲加條命

撐你！
今晚齊心撐阿記
唔係講笑 我依家已經開始緊張

今晚精神

可唔可以整番個mv比爺爺 呢家聽以前個d 仲sad

有冇人寫返首歌懷念爺爺

MK神奇復出

Louis van Gaal on Dutch tv channel Ziggo: 'I still get a lot of offers...and now I've had an offer that I think I can't refuse...No, I can't share any more than this.'

雲世代

dllm咪撚黎呀你

復仇者聯盟 無限之戰

不過佢帶後生仔好勁
Martial Rashford
仲有一堆 19000 青訓佢帶到好似 ok 咁
如果 arteta vs lvg 好寧願 LVG 喇
去 19000 之前其實佢咩奬都攞哂

WATCH: After winning 2 trophies in his first season and reaching the FA Cup final in his second, Jose Mourinho says his time at @ManUtd has been "not bad." 🤷‍♂

How do you judge his time at the club? 🤔

Full exclusive interview: skysports.tv/co5rBT

為左向19000復仇

football heritage

接替雲加？施蒙尼：沒與阿仙奴聯絡

【體育】主帥施蒙尼在周四歐霸盃將帶領馬德里體育會作客阿仙奴，盛傳有機會接替對方領隊雲加的他，坦言沒有跟對手任何人接觸過。

領隊雲加上周五宣佈季後就離開執教了22年的阿仙奴，施蒙尼（Diego Simeone）是傳聞中的接班人之一，不過他於周三賽前記者會上表示：「我沒有跟阿仙奴的任何人傾談過。」

47歲的施蒙尼又指：「談到雲加，我想起的第1件事是欣賞，他一直改造自己。我視自己為少帥，希望向他學習，他於足球世界所佔據的位置絕對是令人驚嘆的。我對現況感到很高興，希望今戰可以以自由的心態作賽，因為阿仙奴很強，你需要勇氣才能夠殺入決賽。」

對於今戰，施蒙尼指兵工廠陣中最危險的就是攻中奧斯爾：「他有出色的視野，能夠控制阿仙奴攻守轉換的速度，要是他想球隊踢得快，他就可以做到。」

下個topic: 欣賞雲加

施蒙尼點會去英國

俾人打撚死喇

敢帥

唔敢去英超證明自己

Timo #Horn 🇩🇪 has confirmed that he'll stay at 1. FC Köln in the 2. Bundesliga next season.

無了

雲加是個偉大的領隊

印左merci arsène

Respect

對於今戰，施蒙尼指兵工廠陣中最危險的就是攻中奧斯爾：「他有出色的視野，能夠控制阿仙奴攻守轉換的速度，要是他想球隊踢得快，他就可以做到。」[/quote]
奧燒要比人守死了

仲有大麻b

唔出—> 打亂 simeone

25b係自己守死自己

下半場後備救世

爺爺最後一場主場歐洲賽

又做炮灰了

Arsène Wenger says he wants to manage another top European club after he leaves Arsenal. (Source: Daily Telegraph)

阿狗生生性性，等爺爺開心下

去教蛆啦

交換領隊

蛆話不了有屌帥

"If he respects me even 50 per cent of what I respect him we can even be friends in the future."

Jose Mourinho and Arsene Wenger as friends?... The Man Utd manager hopes so.

Read here: skysports.tv/j0pOm1

安歷基好似去轟機會大d

Man Utd website pleads with fans to respect Arsene Wenger and pay tribute to Arsenal boss #mufc #ManUtd

CEO: 迪達，人渣士
Diamond Eye: 德甲少帥
Director of football: 安歷基

Exclusive: future of €40m Juve defender in doubt amid Arsenal links

The future of Daniele Rugani at Juventus is in doubt, has exclusively learned. According to or transfer pundit Fabrizio Romano, the Italian defender is not a regular starter yet and both the defender and the club are thinking about the next steps to be taken.

Rugani is one of the most appreciated defenders in Europe. Arsenal are long time admirers of the 23-year-old defender even if the transfer plans of the Gunners will change according to who their next manager will be.

又咪照大炒 扮乜鳩

曲線撚爺爺

考靚仔牙

黎多次8：2歡送爺爺

呢個FM都好勁，但巧撚貴

炒到第 8 粒主場球迷全部企起身拍手唱 One Arsene Wenger

炒鬼到咩 大巴聯

用細梅+20M換

咁去追LENO

WILSHERE WANTED

AC Milan’s attempt to sign Swansea midfielder Ki Sung-yueng has been put on the back-burner after the club decided to pursue Arsenal star Jack Wilshere, according to Calcio Mercato.

The Gunners midfielder’s contract expires this summer and the Italian giants are hopeful of signing him for free.

其實係咪走撚硬？

PSG

9 成9 啦

到依家都未續，走硬啦

拎Donnarumma黎換

得50m買人
但係呢位人兄已經40m

加上佢最愛爺爺又走

藍斯：捧歐霸獻雲加

【體育】阿仙奴中場球星艾朗藍斯決意贏歐霸盃，向領隊雲加送別。

於2008年由雲加帶到阿仙奴的艾朗藍斯（Aaron Ramsey），直言對於雲加上周五公佈季尾離隊感到驚訝：「我們早知他有一天會確認從領隊職位退下來，而那一天來臨，對球隊是一大衝擊。」該位威爾斯球星在周四歐霸盃4強首回合主場迎擊馬德里體育會前說出心願。「但我們必須把情緒抑壓，以之作為動力以勇態完成球季，但願我們可以為他高舉錦標。」

阿仙奴在聯賽早已爭標無望，若然能夠闖過馬體會這個難關，下月在里昂上演的歐霸盃決賽，正是雲加率領阿仙奴的最後一戰，既是冠軍戰，也是在雲加的祖家比賽，實在別具意義。再者，歐霸盃冠軍將可為阿仙奴帶來下季歐聯參賽權。

Sign for free 牙清

啲迷雲真阿幾個月走晒

太可惜了

50m打包埋ccc回家

佢留係祖記吸下經先

之前出果份係last contract offer
阿狗講到明 要左佢/走

玩 fifa 用走場狗+錢 換左佢返黎

WILSHERE 88

@afcstuff
1小時1 小時前
更多
Arsenal’s head of football relations Raul Sanllehi has been in discussions with Luis Enrique over the past few days, with talks having ‘advanced well’. [@GFFN via L’Equipe] #afc

條路自己揀

屌你老母加齊迪斯果頭話唔會破壞雲加留落黎既理念
果頭搵敢帥黎教
呢條友連廢Sir既根基都敢破壞呀屌你老味閪

@afcstuff
1小時1 小時前
更多
Christian Heidel (Schalke Director of Football) on Arsenal target Max Meyer: “He will definitely leave Schalke in the summer. We approach the situation in a professional way. There was, nor is there, any bad words by either side." #afc

Wilshere’s replacement

邊到有講話敢帥黎教
黎左教先屌啦

重用德國兵

廢 sir 有撚根基
搵邊個教唔會破壞雲加理念？

Upgrade

哭了

好過 arteta viera rodgers 啦
話哂五冠教頭起碼買到人先

暑假完約 又係免費德甲兵

周身刀無張利
係一線拜搶埋啦

j 住先

雲加未退果陣話冇戰術可言
俾哂MSN BBC都唔會拎冠軍
退左就話雲加拎msn輕鬆拎五冠

有冇巴打唔敢睇今晚場波

今晚唔睇遲d冇機會睇

今年中中踢得好喎

安歷基應該去轟掛

Arsenal FC @Arsenal

No wonder @LacazetteAlex is smiling - Laca's scored 6️⃣ times in his last 6️⃣ games for us, averaging a goal every 6️⃣3️⃣ minutes 👏

點都好過雲加啦
不敗人腳果年由龍到前鋒全部世界級都得一冠

James Olley @JamesOlley

Exclusive: FA in advanced talks to sell Wembley Stadium to Fulham owner Shahid Khan in a deal worth more than £500million.

阿狗福地要賣

安歷基黎阿 mola會唔會解散

Yes
大師指點下

睇復仇者了 準備劇透

唔識用LMAO唔好過黎教

雲加自己都唔識用

唔駛錢最似樣會簽

星爵累全家
loki一早死

買完爭右閘同龍就砌到一隊德甲隊

Thanos

Wilshere唔續可以去邊

出國

禾星期六先睇牙

av 米蘭

同爺爺共同進退

係星期日先踢

今晚又要俾DC狗搞

今次真係要 block 劇透狗了

廢蛇根基咪4424
椰子同敢帥又真係無咗
不過摩狗復興返

The Football Association has confirmed it has received an offer, thought to be worth £800m, to sell Wembley.

It is understood the approach includes £500m for the stadium and £300m for the FA to keep the Club Wembley debenture and hospitality business.

The matter was discussed at a board meeting on Thursday.

It has been reported that Shahid Khan, the owner of Fulham and NFL team Jacksonville Jaguars, is a prospective buyer.

可否劇透阿仙奴對下體會既賽果?

有藍斯有冠軍

40:0

1-1

5：0牙

4:2

4-1

6:0

1:5

今晚 3 點點名
唔睇 = 假阿

8:2

咁一定好多假牙

請唔到假

一定上水！留定名先

準備沖涼訓覺
今晚較定鬧鐘

下年黎牙狗一齊拎歐連牙

番幾點呀
咁重要既賽事都唔睇 大不了咪唔訓

9呀屌

上面劇透左了,放心晒,不睇了

唉今晚雲加又輸

Ready金剛棒

要邊條

有無生產力手足仲享用緊office冷氣

出去飲杯酒唞陣先

渣ga

大敗

仲未收工

考哂試啦？

咁快又反返雲

差不多了 長命功夫長命做

我估呢場個個阿迷點都會睇
但想知道呢場要輸幾多下場先會唔睇

今場一輸基本上可以收皮

鏝個大夫之前都話留係av 幾日後去鏝

四科未考過

善用公司資源

通宵享用吧

Retake 了

番大陸買學位

Arsenal are rivaling Chelsea and Manchester United for the signature of Roma's Radja Nainggolan. (Source: Daily Mail)

唉 比啲信心！
今次比賽真係好重要 一齊支持啦

唔洗走啦咁 直接捱埋佢

尼恩高蘭

星期日 我地客勝有6.6倍
上樓機會

All in左

屌你老母安歷基

好過雲高爾羅渣士啦

nxxxxxxxxx定安歷基

一定係nxxxxxxx

其實有幾多人有睇過 nxxxxxxxxx

Firm 咗？

No la has source said he not coming.

Ceo: rodgers / arteta
Diamond eye: nxxxxxxxx / RB dof
Dof: enrique

New black horse: v92

Gg

v92 渣土

V92

Avengers

邊個

起得一次就有第二次啦

wg 之前比人起左底
應該係佢

唔識呢個人

V92 good ar

我都想我係英國讀書太子爺

唔帶大陸佬call g ar

咁多手足比人起左底既

冇咗爺爺嘅庇護 就好似哈利冇咗阿媽愛的護身咒咁

sunlight

lvg過祖
屌過阿

又打三中堅牙

Jan Oblak has kept more clean sheets (63) in LaLiga than he has conceded goals (67).

108 games played. 🙌

爺爺

今晚一舖過失五球

#AFC | In the next few weeks, we will thank him for everything he has done and give him recognition for all of the fantastic achievements he has made here.

Tonight is Arsène Wenger's last home European match in charge at Arsenal.

Let's make it special 🔴⚪

莫名傷感
睇左咁多年

Wenger: “I hope these are not my last European cup games, my target is to play in Europe again. I’ve had no break [from football] for 35 years. You look around & that doesn’t exist. [Take a year break?] 365 days - that’s a long time.” #afc

Wenger: “I don’t know now how addicted I am. I am like a guy who plays Russian roulette every week & suddenly has no gun. I will see how much I miss that gun.” #afc

Wenger: “You live always in extreme situations. When I started at 33, I thought I would never survive in this job, but you learn to dominate your emotions.” #afc

One Arsene Wenger

-.-

搏多啲12m就得

Tonight is Arsène Wenger’s last European game at the Emirates. His last European game at Highbury was also a semi-final first leg, against Spanish side, with a place in the final in France at stake.
We beat Villarreal 1-0 back then and made it to the Champions League final! 🔥

人地決賽先唔識撲

Raul Sanllehi is in charge of talks but in case he wasn’t able to strike a deal with Enrique, Arsenal will turn their attention to one of Ancelotti, Vieira & Jardim.

佢最想教阿狗
大球會+對獌鏟草

3X% save rate
同 neuer same

V92教應該會重用willock, 牙叔，羅馬尼亞仔呢d

至於iwobi已經定左形，冇得救

Arsenal are in advanced negotiations with Luis Enrique according to L’Equipe.

Enrique appreciates Arsenal values and the club’s philosophy. He is the no.1 priority and is interested in the job.

隊報 安歷基era

今場同決賽無分別

點捱到去3典

馬賽唔易踢
想當年高 daddy 殺獌殺多
決賽都係豬比西維爾

訓陣先啦

個盃叫西維爾盃丫嘛

有無手足討論劇情

全球集氣

未睇

今集真心好睇
過幾日再睇多次

爺爺

V92 次次教啲隊都搞到問題多多
咪搞阿狗啦

訓4粒鐘之後睇波睇到5點
都唔知睇完仲訓唔訓好 6點半起身

starlord=細梅

個場黑到咁有咩計

呢張好fake 明明唔只

係
iron man=爺爺

真正英雄

我直踩到3點

如果雲高爾黎教me要反雲了

你又唔洗返工...

會好攰 聽日下午仲要開會 想射波都唔得

腦細、同事一齊out of town, office得我一個，想射都唔得

要湊囡

咁係office訓覺啦

呢個gif 睇到喊

希望今季都可以睇多次入決賽贏冠軍
爺爺再一次一吐烏氣

唔洗做野咩

今晚豬到喊

聽日柯潔對大陸圍棋AI

肯撚定有蠱惑

唉今晚有乜可能

邊面嬴，官媒都可以吹奏

TVB

阿仙奴周四(26日)深夜將於歐霸盃4強首回合主場迎戰馬德里體育會，阿仙奴球迷賽前收到壞消息，原本以為因傷缺陣嘅馬體會前鋒迪亞高哥斯達抵達倫敦後，已經連續參與周二、周三兩課操練，教練施蒙尼喺賽前記者會亦證實呢名愛將可以復出，不過仲未決定踢正選定後備。

迪亞高哥斯達效力車路士時，6次上陣鬥阿仙奴個人轟入3球，而且亦曾經搞到梅迪薩卡及已離隊嘅基比爾包列斯達喺比賽中領紅牌，稱得上係阿仙奴防線嘅夢魘。

中國恐成最大贏家

今晚斷佢腳

呢度d清一早估到佢踢到啦

一定俾柯潔贏
之前輸得咁甘 無咁面
跟住大大隻字 中國第一人打敗圍棋AI

但輸比alphago

快手下集

立於不敗之地

豬比AI嘅話代表我國AI發展同谷歌同級

各位阿迷，
無論你係反雲又好 迷雲又好 乜鳩都好
今晚一定要連成一線撐爺爺

下套captain marvel 同 antman

要比條路CM上位

搵件阿嬸做

訓一陣3點起身睇

唔知一陣mk ozil有冇得出呢？

今年睇親嘅都豬晒，為咗唔害阿狗唯有唔睇

ozil ok mk not ready

Arsenal vs Athletico stat

睇完好不安

Defensively, Atleti are also a crazy tackling team. They are first in the Europa League in tackles attempted with 43.2 (that’s nearly a tackle every two minutes) and third in tackles won per game with 26.5. And lest you think this is just something they do in EL matches.. They top all five European leagues with 36.6 attempted tackles per game and 24.3 successful tackles per game. Meanwhile Arsenal are dead last in successful tackles in the Europa League with just 12.9 per game and 10th from the bottom with 22 attempted tackles per game.

Just like with the attack, everyone shares the defensive workload at Atletico Madrid. Among their top 10 players (by minutes played in the Europa League) everyone averages above 1.3 tackles per game. For example, Griezmann averages 1.4 tackles per game. That’s more tackles per game than Wilshere and Elneny… combined

訓陣先 唔係聽日返工死撚硬

你都睇

人地真係不惜代價咁鳩搶
不過無輪換
Oblak 都屌9施帥

假阿終於睇波

你信普狗？
普狗 = highlight fans

下場下體反杯

我琴晚訓左兩粒鐘 都唔知睇唔睇好

場均 43 attempted tackles
我地 22
最得人驚係佢地 attack / defensive duties 分得好平均
我地 chances creation ozil 4.X
之後既 jack iwobi mk already 1.X
封死 ozil 已經唔洗玩

佢幾正啊

我都想撐爺爺 但係蘋果貼阿記 點算好

得mk先有資格同燒比下

Real Hero

照撐

潮撐

We’d like to encourage supporters to take to their seats in time for the display, to help us create the best possible atmosphere for the game.

柒唔柒d
要呼籲支持者入場睇波

A special light display will welcome players to the pitch for our Europa League semi-final on Thursday. Arsenal flags will also be left on every seat at Emirates Stadium.

當歐聯咁踢

前幾場空左一半
今場係雲加歐戰最後一場主場 空撚曬既話真係好核突

抵啦，球迷陪過隊波捱過低谷，但成果就唔見有，自然放棄

訓了聽朝睇J華算

假阿

去又話班本土球迷無骨氣
唔去又話班球迷唔支持球會
迷雲 又成為最大嘅贏家

咁勁
馬體會版藍斯

訓唔著

假阿先會訓到

奶仔同禾一樣

禾藍吊打

辣殺

唔係踢緊歐聯咩

Can’t sleep

Same

心繫我廠

唔會啦 明顯今場難買飛左好多

今晚球場見

之前都係場場 sold out
下過啲人買左飛 / season ticket holder 都唔入場

正 好期待

之前幾場驟眼睇臨開波前幾日都仲好多飛賣
今場開波前幾日再睇 都少左好多位揀
想睇埋般尼但捕左幾日都仲未有飛放返出黎

辭左職之後d飛應該好賣左

好睇過歐聯啦
歐聯咩利物浦對羅馬 根本先係歐霸戲碼

上場西咸都 sold out
都唔滿

主場贏幾多都唔夠作客輸

唔好再講啦

希晚今晚好d
今季入場既 淨係開季李城同熱刺果場感覺氣氛好少少
其他都

歐霸算好
多數對家嘈到拆天
睇咗場聯賽盃對西咸
靜過圖書館

睇左32強對果隊唔知乜鳩

係lightshow特別少少

聯賽盃有睇對車仔四強 反cup係開心
但氣氛都係

車仔我本身買左
搭緊車入場臨急比人 call 返去做野
明明係少有既反 cup 強隊

買左對般尼 希望爺爺最後主場 會好好氣氛

#6返六日唔撚易 • 1h
中國樣樣野都超越緊美國
美國仲要有個癲佬 冇運行

六日子咁夜都仲開工

取決於對馬體會既成績啦

社區盾我都有睇
呢場正好多

Özil: "We have another very big challenge in front of us. The EL is very big for us - it's our only chance to get into the CL. We know Atletico are strong & have good players but I'm convinced we can beat them. Our aim is to do that & win the trophy for the club & for the fans."

未見過馬體會大炒對手

一陣就有機會見到

So true

深夜閪波

寧願保守啲好

Paris Saint-Germain have joined the race for Arsenal target Max Meyer.

The midfielder’s contract with Schalke expires in the summer and he is ready to leave the club on a free.

Arsenal are interested in signing the Germany international, who has also been linked with Liverpool and sides in Italy.

And now, according to Le Parisien, Meyer is being tracked by PSG as well.

The French champions are in the market for a central midfielder and are drawing up a shortlist of targets.

Meyer is slowly creeping to the top of that list given that he can be snapped up for nothing in the summer.

PSG are wary about meeting Financial Fair Play regulations and as such the Schalke star is an ideal signing.

要求唔高
後防唔自爆，班球員唔好鳩hea hea, 比人睇到想贏既決心已經夠
最後技不如人都唔會點屌

中場咁撚多人仲爭

其實唔多,阿奶季尾走,藍斯未續,得返埃及xhaka燒mk

Wenger有無機會過PSG, 再實現曬佢既險簽大計

Arsenal are in advanced negotiations with Luis Enrique [L'equipe]

我講緊PSG ar ching

5冠王

Party Time start

鳩估陣容
拿卡
黑b 藍shit 奥燒
奶 沙加
夢 走場 k6 比比
間

ohhhhh 梳呀,無留意到

熟爺爺感知米希達恩最後係出到

還我伊禾比

9 成
除咗奶同藍換位

出到而家會有消息

埃及仔出埋

「Chef Le Mon」謝霆鋒近年又做大廚，又做歌手，擁有不少神技「單線solo」、「螳臂塗鴉擠醬」，成為網民熱話，不過佢並唔介意大家嘅眼光，享受活著Viva，最近重拾佢最愛嘅電子結他，勤於操練，搞到隻手指起繭。

霆鋒今日喺微博貼出三張相，留言：「最近練結他，手指頭全起了繭子，家裡是指紋鎖，老不能解鎖，所以今天起錄(用)腳紋。」相中見佢手指甩皮、又起晒繭，另一張相見佢試撳指紋鎖，最後一張相見佢用腳趾紋嚟做識別，咁就唔會開唔到個鎖，唔少網民睇到O晒嘴，問Chef Le Mon係唔係想轉型做諧星，另有網民問「手機係唔係都用腳趾紋解鎖」、「打電話叫王菲開門」，睇嚟大家都好關心霆鋒。

上次臭燒定拿卡

Lacazette - My strong bond with Griezmann

"Griezzy is a very good player who I met nearly 10 years ago now,"

"We developed a strong bond and we see each other every year, either on national duty or elsewhere. We get on really well.

"You can’t really explain why you get on well with someone. It’s instinctive. Perhaps we share the same values and the same jokes.

"We laugh a lot. We like to, quote-unquote, poke fun at people but always respectfully and in a kind manner. We are both jokers. We talk about our current lives and our families. Normal stuff.

"In every day life, we both have a laugh, we are always pretty lively. And for faults, I would say that he would stress that I like to relax and I’m very slow on the uptake, quote-unquote!"

唔知捱唔捱到3 點。。。。l

其實psg都唔多中場
d錢燒黎燒去都係燒係前場
中場求其買個迪亞拉補數你老母真係當d人on9

為了爺爺要站出來了

Arsenal FC @Arsenal

TOGETHER 🔴

#WeAreTheArsenal

Cazorla running again in special training at Emirates.

神奇復出

睇到video 已經搓到波

仲跑得番

仲有成粒半鐘

今晚奇兵

養兵千日

Mesut Özil had a hand in five goals in seven starts against Atletico in all competitions (4 goals, 1 assist) when he played for Real Madrid.

跑到

Arsenal 2018/19 Third Kit

屌

卡叔

puma年年都博屌

今年主場作客都靚

希望慢慢完全好返先

睇完無限之戰
第一次覺得睇完係鬆一口氣

卡蘇拿練傳波

Wenger: Let's make tonight a special night for us all. This team has quality and I'm convinced that the players will show that again in the run-up to the end of the season. Let's all be together tonight and make sure we gives ourselves the best possible chance...

復出先兆

卡蘇

santi

球證衫

卡叔正選

應該無乜可能

好似冇註冊?

俾mma鏟到掛靴

The confirmed Arsenal starting XI to face Atletico Madrid

Arsenal: Ospina; Bellerin, Mustafi, Koscielny, Monreal; Xhaka, Ramsey, Wilshere; Ozil, Welbeck, Lacazette.

btw好似有

Atlético de Madrid @atletienglish

🏧👥 | STARTING LINE-UP
Check out who’s going to start in tonight’s @EuropaLeague semi-final against @Arsenal!🔥
#ArsenalAtleti #AúpaAtleti #UEL

人地高空波轟轟轟

Arsenal have named Santi Cazorla in their UEFA Europa League squad for the second half of this season's campaign despite the midfielder having spent 15-and-a-half months sidelined through injury.

The official UEFA website confirmed Cazorla as one of three players added to Arsenal's 23-man squad for the knockout stages of the European tournament alongside January signings Henrikh Mkhitaryan and Konstantinos Mavropanos.

Fellow new boy Pierre-Emerik Aubameyang was ineligible to be included in the squad because his old club Borussia Dortmund are in the round of 32 of the Europa League.

Cazorla's last appearance for the Gunners was in a 6-0 win over Ludogorets Razgrad on October 19, 2016.

沙皮有後備

馬體會後備同正選都好勁

情況不妙

後備無mk

基沙文加美路法國矮仔

原來無哥狗同費托

希望K6捉到路😭

如果學 沙恩朗治 阿古路 識針對細梅，都會搞掂到

呢兩個拉開哥斯尼同梅屎

一早已經話unavailable

出Koscielny
已完

Arsene Wenger takes charge of his 107th and final home European game as Arsenal manager, against Atletico Madrid. His record:
P106
W68
D21
L17
F216
A90
Win%64

見到細梅已經完左

未打已完

咁你想出邊個呀手足？
定你講緊對面已完

咁其實與其話抽籤時已經完咗

個後備

好正路

後備一個有影響力既都無

完全無攻擊手
完了

奶職業生涯決定戰

做英雄就踢大會簽肥約
再好似前幾場咁垃圾就要敲愛記門

應該玩撚完

出盡200%奶力啦！
好似當年巴塞一戰咁

個陣會點排

又話mk出到

走場狗

賣晒基佬禾仔張伯倫之後，每次見到個後備名單都覺得好精彩

In u wetdream

輸緊都無力反撲
個後備最勁個件已經係養和b

後備名單上既人冇阿迷想佢地落場

收番先
細梅應該會爆
我地到時會話要柏芝

Nxxxxxxx會唔會做奇兵

個後備有等於無

中場實俾人打爆

典鬥牙

尼基迪基係時候上位

人地中堅係 Godin
你話沙域都仲有機

要雲加首循環放Nxxxxxx落黎
應該俾對面456緊

坦克可能都救到世界既

一條心撐雲加！
呢場有預感！3-0/4-0

尼基迪亞用波好穩陣喎，根本冇俾好多機會佢，做完功臣都唔重用佢

好耐冇試過睇波前咁緊張

求唔好比人炒

隻奶打好啲啦

Great to see @19SCazorla getting a little run out at the Emirates tonight.

Aaron Ramsey on Wenger: “It’s going to be weird next season when he’s not here but for now, he is. We have to finish the season off as strongly as possible. It’s a massive motivation, to put the emotional side to one side & use it to go on & win this trophy [EL] for him.” [Sky]

因為呢場好關鍵！
可能一個轉捩點. 關係到阿狗未來幾年既走勢

好耐未試過捱夜睇阿記

The last home match in EL

牛奶打強隊成日都表現最好

Giroud is here. Man's still a Gunner 🔴⚪🔥

真？

十卜牙

我地d後備同人地果d比,差太撚遠了

贏啦好嘛

攞冠佢都有牌

輸?

我地爺爺後備唔擺人都夠贏

牛奶 出阿叔
其實會唔會好啲
但大戰又冇得簡

買左5：0

諗住九點訓 點知成晚訓唔到
希望踢場好波

致富之路

UEFA Europa League @EuropaLeague

Arsenal have won their last 6⃣ home games 💪

Will they make it 7⃣ against Atleti?

#UEL

Same🤦🏻‍♂️

150倍

有無手機link?

google search reddit soccer

A sight all Arsenal fans will be delighted with, Santi Cazorla training on the Emirates pitch again 🙌

His last appearance for the club came in October 2016...

😍

贏

屌諗住9點9訓到3點睇波 點知12點醒左訓唔番 聽朝仲要番工

Giroud at the Emirates. Man knows our soft spot.

射波喇

好眼訓呀屌

day off

雲爺爺

今場捱眼訓都要睇

真心希望踢場好波

開始眼訓

上牙爺爺

Come on Arsenal

假阿普狗一定唔會睇

好多手足都有上手

冇iwobi 。
今晚有場好波睇了

Atletico Madrid are the 9th different Spanish team – and 68th opponent overall - that Arsene Wenger has met in European competitions as Arsenal manager

Wenger’s Arsenal have at least 1 win against each of the other 8 different Spanish opponents they’ve faced #UEL #AFCvATL

爺爺

天佑我廠

爭氣呀

撐爺爺

唔睇就係假阿

牛奶唔好成日上去 留係中後埸幫沙加分擔下應該有機

型棍子

睇一場少一場

求下大家爭氣 真係好眼訓

開波前應該爆到po
開定先

俾人轟轟轟 到時就唔眼訓

今晚真係無反雲迷雲之爭

過多十分鐘開始點名

士氣波

好耐都冇咁樣嘅大戰感覺

輸兩球就屌啦

po 已開
可以放心用手機
比賽中途爆左就搵手畜開

輸三球就會爺爺死全家

依場真係好緊要

上場唔夠半個鐘已經有人反番爺爺

cazorla

為咗G持爺爺 聽日射波

其實然三球都可以出局

希望開得出5：0
等我贏返幾皮野都好
到時可以要班台妹除衫了

主場呢場然唔到就凶多吉少

所以要然5：0

真牙

有無lin

然硬的波

蝗都然到下體會算係乜野

reddit la